兩人被控管有攻擊性武器 一度被羅德泉/李運騰還柙9日至2個月不等 今判罪名不成立

#屯門裁判法院第五庭 #裁決

速報：🌟罪名不成立🌟

🏛屯 門 裁 判 法 院５樓５庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥魏,梁(18-19) #裁決 (#20200217天水圍 管有攻擊性武器)

羅德泉呢個賤種
次撚次遲大到都算
之前仲亂鳩咁還押

佢真係成日遲 不過又會催人快啲
仲唔鐘意批保釋不過比起其他垃圾就算係咁...

唉
阿閪

泉叔

泉叔批比許勇公務出外

可能要走一排
唔係可能又比人上訴屈佢有罪

都係因為許勇個身份，條友當時怕事唔想玩大咗

之後無左議席
高勁修都維持原判比佢地走

羅 李 兩隻賤畜狗官

佢批嗰日都仲係立法會議員估唔到未夠一個月就又DQ4又總辭又...

好彩都仲有個區議員位,否則好忟水

#屯門裁判法院第五庭
#王證瑜裁判官

魏,梁 #裁決(#20200217天水圍 #管有攻擊性武器)

案情
——————————————
王官指出已解釋特別事項的裁決理由，故不會再提及。

簡短裁決理由:

王官指出本案的關鍵是2位被告是否有意圖使用本案物品。

王官認為PW1-4的證供合情合理，互相支持，裁定他們是誠實可靠的證人。

王官指出控方未能在以下數點達致毫無合理疑點：

·2位被告是否因知道被跟蹤而放下紙袋？

·案發時現場無其他人士經過，無證據指2位被告會把本案物品交予他人。

·無證據指案發前至後有示威及暴力衝突。

·2位被告在放下紙袋前一直是向前行和聊天，無證據指他們會使用物品攻擊別人。

王官認為雖然2位被告的紙袋及背包內的物品可疑，但在有上述疑點下，他認為控方未能在本案達致毫無合理疑點下，裁定2位被告罪名不成立。
———————————————
證物處理：

控方申請將紙袋物品充公，背包物品歸還被告，其他證物歸法庭存檔，辯方沒有反對。
———————————————
按：審訊內容後補，感謝各位旁聽人士到庭支持

我無聽過高勁修係屎窟喎。

係
如果唔係依家就要等坐監（不過佢d罪都係短期，但一單又一單都幾煩）

就係比佢走先會去左denmark犯國安法直接唔番黎

高勁修 應該係正常官

佢之前仲有幾次踢咗保,唔知邊日想重新告番都麻煩

個幾次好似未夠48個鐘就比人放番

不過岩既，加上佢同家人一直比人跟，咁樣點生活